放低你聽過最有創意既祝賀句

尋日去拜年 聽到有人祝我呀嫲 八星報喜～
其實八星報喜係咪只係電影名？

祝你橫行無忌

祝人快高長（音：祥）大

祝你狩株待兔

祝你不勞而獲